[HSMC] reg咩hall好

hall 1不了
hall 2好似最多人reg
hall 3聽講今年保安嚴
hall 4聽講今年保安比較hea

2,3,4 點簡好
有選擇困難唔識簡

唔識簡push